[立場Live ] 亂世情侶的婚禮

永始同心

百年好合！！！！！

好人有好報！

好人一生平安
我地會盡力救晒你地全部人

好人一世平安

恭喜恭喜

真係經歷過亂世，好好珍惜對方

希望你地白頭到老

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

好人一生平安！

祝佢地永遠幸福快樂

congrats

岩先新郎隔離個個係咪大陸朱黎

永結同心

恭喜 祝新婚快樂 白頭偕老

祝福！

白頭偕老

立場連呢樣都做埋

祝百年好合，永結同心

真心祝福你地

Congratulation

我都見到

齊上齊落

佢岩先有冇去城市論壇

幾萬個 LIKE 祝福依班亂世情侶 百年好合

啲仆街黑警恨都恨唔撚到
特狗政府恨都恨唔撚到

因為支持 從來都係出自真心
唔係你地班狗雜種用錢買返嚟
唔係出幾句聲明就可以迫出嚟

多謝您倆人為香港負出，祝永結同心

一定永遠幸福

喊左

好撚感動，祝冇事

咁玩得既 呢pair

祝福您地

恭喜你地吖！

你地的未來由我地一齊守護

革命是為了更美好的愛情

有

Congrats!!!!

Congrats

Push

祝福你地

一齊見證香港病好

恭喜晒

反送中直播 live link

一生幸福快樂 永結同心 百年好合

好感動

送比佢地

周慧敏 出嫁的清晨

光復之日 平反之時

祝福佢地！

呢單野反而令佢地得到更多人祝福
個熱面好熱鬧
祝你地平安無事，白頭到老

百年好合！！！！！祝福你地

美雄兒女結婚 香港之喜

恭喜恭喜！

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

永遠幸福

好人一生平安
祝新婚快樂

好感動！祝幸福美滿！

永結同心多謝你哋為香港付出😭💙

亂世情侶

好有夫妻相

又忍唔住眼濕濕啦

百年好合

新婚快樂

好人一生平安

永結同心 白髮齊眉

我相信佢地應該係近期最多人祝福既一對
恭喜哂兩位

咁優良嘅基因 要祝你地百子千孫
將血統留傳落去

祝福你地 幸福快樂

要幸福呀

好sweet

你地一定會永遠幸福快樂

多謝晒佢兩個為香港人付出

好人一世幸福

幸幸福福

竟然有live

祝永遠幸福快樂

白頭到老

永結同心！

要幸福快樂呀

告唔入都搞你年幾兩年

百年好合！

立場唔使抖？等陣又踩到半夜

祝福你地❤️

祝福你地

感動

恭喜恭喜
要甜甜蜜蜜，幸福快樂呀

百年好合！永結同心！

永結同心！永遠幸福！

好多人見証同祝福

係呢排難得嘅好消息呀

永結同心呀

受到全港祝福嘅婚姻

祝百年好合 永結同心

全港祝福!

Congratulations!

好人一世平安！幸福快樂

男又靚仔 女又靚女

感動一定要無事！！！

恭喜

祝福妳們

百頭到老

祝白頭到老

祝福你們

祝你們 白頭到老， 永結同心！！

真心祝福你哋
長長久久 百年好合 永結同心

祝福 百年好合 一生平安

全家一世平安正義之師

今次真係要好人一生平安

新婚快樂！

望住兩個我唔識嘅人結婚竟然喊咗出嚟
一定會救你哋出嚟
等你哋可以去旅行渡蜜月

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Congratulations

亂世佳人

恭喜！

祝你地百年好合，永結同心，一生平安！！！

佢件衫係唔係畫上去

一生平安 一生一世

未相信情懷輸給世道
仍在亂世中開花結果

推

祝你哋永結同心

Brother, 百頭到老，永結同心！

lm

祝百年好合！永結同心！白頭到老！

立場真係癡撚線

經歷亂世中史詩式愛情，患難與共，永結同心。

百年好合 永結同心

亂世情侶 白頭偕老

祝永結同心
百年好合 白頭到老

好人有好報

祝永結同心

祝好人一生平安！永結同心！

祝好人有好報！

新婚快樂，百頭到老……

白頭到老，永結同心！

祝幸福~

祝白頭到老，永結同心，一生幸福

祝百年好合，一生平安

超壯

好人一生平安,百年好合!!!

恭喜！！！

屌有洋蔥

白頭到老！
好人一生平安！

普天同慶幸福快樂

新婚快樂
好人一生平安
所有事情都會好的！

好型好襯!
真正嘅天作之合!

樓主個名

祝百年好合 大步攬過

佢兩個好有夫妻相

好特別既婚禮
點解我年頭既婚禮唔係今日

條友好撚大隻好正

係愛呀

感動到喊 祝你地新婚快樂

祝一生平安呀

好人一生平安🙏🏼

呢種浪漫真係俾錢都買唔到

好感人
新婚快樂！好人有好報！多謝你地

天長地久

好人一生平安
好想比人情

希望冇事啦

幸福快樂

祝你地永結同心

祝福聲想你都聽到

好好珍惜對方

祝福你地
記得好好珍惜對方
一生人要揾一個互愛﹑立場相同、價值觀相似
又願意同你一齊行落去既人唔簡單
更何況是現在

希望你地冇事，加油

祝福

睇完又要喊多次

幸福快樂呀

新婚快樂 好人一世平安

白頭偕老 身體健康

恭喜你地，好人有好報

充心祝福佢地，一世都好人有好報